有冇人有睇過陰陽大戰記

呢排重新睇過，發現原來幾好睇

離震兌離

白虎嫩穴

虎鐵

艮巽乾坤

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

八雲=基拉=人生贏家

個樣都有嘅似

淨係記得op同ed

細個覺得幾好睇

算係其中一套細個覺得最好睇既卡通
以前細個都冇錢但都特登買左青龍部機
之後仲係補習社同人挑機，雖然比人屌打

遊戲係咪有黃龍同麒麟？

屌月經Po

首op好熱血

嚟喇嚟喇嚟喇

細個冇睇結局

八雲都慘 早死老豆

卡通片把劍出場個陣有時出好耐

youtube慢慢睇

但光環仲勁過三個主角

兌艮震離

一人五式神頂撚住成個伏魔殿，三個極限之力嘅主角都唔夠佢威

可惜出場太少

人地八雲話晒都係裏主角

好懷念

八雲漫畫仲好睇過佢動畫

睇Coco佢先係主角 初代表源太主人
型到瀨屎

虎*源太

加埋龍王傳說同召喚王
tvb配音三寶

細個買咗佢部機 對住空氣chok啲符 chok極都唔撚岩
然後佢隻game又唔識玩

佢用鬥神機用巽乾坤啲手印真係好正
雙槍狗大西羽個太宰都比唔上

前主角特大光環仲要有囡囡喺神社等佢

淨係記得白虎嫩穴

你當單車新人王死㗎?

八雲招五層塔好似殺得一隻咁大把

剩係記得嫩穴

仲要係白虎

d招d名好撚型
必殺 上手下克上
必殺 爆碎牙拳壁

有啲招式名水蛇春咁長

係咪有 火 加 暴 變爆嗰套？

係咪有招叫 逆手下克上
嗰啲咩七十六號式神

3套好撚短既遊戲卡通

黑鐵富士
打條友上天再用螺旋劍等條友掉落黎果時絞碎

龍王傳說後面真係嚇撚死D細路

同數碼暴龍3樹莉異曲同工
Btw最尾果隻鳥人女餵主角食果啲蛋係咪佢自己屙出黎？

youtube有得睇

白虎妙王返
百鬼滅哀擊
醉無縛天之舞

D名好丁到

睇過又重睇 兩三次

仲要用廣東話讀好順口

成日聽到人咁講 到底咩事
細個只係睇左前面幾集

嗰套係太極千字文

太極千字文
好睇

下下殺晒啲主角就變配角

呢招真係睇到眼都突埋

不過有啲名好膠

我覺得都ok 未到好7
首歌又好聽

樓上個1941

我睇幾次都唔覺得好7
基本上三個主角都幾中意
木羽緒 亂月 虎源太

武龍子

紀曉嵐把聲都可以好霸氣

其實d劇情都幾好睇
斷劍 變大降神 跟住死左重生 搵新印 轉神機咁

係ok，只要係加啲神化野入去，夠特別。但表達嘅野有啲深，小學生初中生未必咁易get到

佢首主題曲仲係叫我起身 夠大聲 間中都重睇一次

召喚王好正。不過細個睇大結局果陣，好似未完咁。有無巴打知道個故事有無後續？

黎啦黎啦黎啦黎啦

係好記得唔知腰斬左定乜
總之冇左後面架啦

呢隻龍我最記得佢有一招 零騷亂燦燦
個招名柒到仆街

覺得兩隻青龍打好睇過兩隻主角白虎打

離久太左膠，好煩

八雲個設定型撚到仆街

根本係主角setting 黎